東海堂藍莓芝士蛋糕

想問有冇巴絲知道點整呢個蛋糕？

有

今日先食撚完
都唔係芝士蛋糕嚟嘅
呃鳩人

好撚好食 真係有蛋糕 唔撚係餅底

求食譜做法

唔知呀
佢official個名好似係芝士蛋糕
我記得係cream同海綿蛋糕之類咁

我都覺
所以先想要食譜自己整

藍莓芝士蛋糕真係最垃圾既蛋糕
藍莓勁搶味
完全食唔到芝士蛋糕既味

我對上一次食好耐之前啦
其實究竟係cheesecake定係藍莓cream海綿蛋糕

呢個落咗cream cheese 去打cream 咪當自己芝士蛋糕 名嚟㗎啫！

我都覺！中晒伏
俾個樣呃晒

自膠
本來想quote 話唔好食個巴

Agree!

咁大家姐係有冇食譜呀

樣樣野都有食譜
東海堂執左啦

咁諗住飲食台嗰個都係精英
除咗識食仲識整嘛
真心想要食譜

垃圾